今日部份悼念六四活動地點時間

今日部份悼念六四活動地點時間

地點時間以圖內為準

港島 晚上7:00至8:30 西營盤港鐵站般成道C出口

黄埔海濱 下午3:00 至晚上8:00街站
晚上8:00至10:00 默哀及「抉擇時刻.燃點黑暗」放映會

旺 角 晚上8:00 朗豪坊雕塑對出空地

觀 塘 晚上8:00 觀塘海濱公園

荃 灣 晚上8:00西樓角花園、千色店行人天橋、荃灣廣場出對空地、愉景新城巴士總站、荃新天地行人天橋、梨木樹邨商場出對等

葵 青 下午5:00 葵涌廣場側空地、大窩口港鐵站B出口、賢麗商場外
晚上7:00 青衣泳永池外、長宏巴士總站青衣連儂牆、青衣碼頭等
晚上7:30 石籬商場外圍

沙田 晚上8:00大圍港鐵站A出口、馬鞍山公園出對海濱

屯 門 晚上7:30 屯門公園

離島 下午4時至7時南丫島榕樹灣大街

資料來源:網上平台「香港人日程表」

地點時間以圖內為準

唔係全世界維園咩？

又話要影靚相？

我會去維園

蠟燭， 玻璃杯， 打火機 全部已買準備好晒

唔去維園？

64梗係維園

遍地開花？

搞到咁散唔係幾好，人又聚唔到

咁你又開post

我收到呢張圖呢

推

聚到咪又比人驅散

唔覺有 conflict

觀 塘 晚上8:00 觀塘海濱公園

【🕯️遍地燭光悼六四 Candlelight in every corner of Hong Kong to mark June 4】

📍各區64街站地點見圖。
請協助廣傳，謝謝！Please help to share, thank you.

1．收看及分享🕯️「六四」31周年燭光悼念集會
📡
2．⏰ 8時正 無論你身處何地，一起燃亮燭光
3．⏰ 8時09分 默哀1分鐘
4．⏰ 8時30分 集會結束
5．將參與活動相片、感想加上標籤 #6431truth，上傳到個人 Facebook、Twitter、Instagram等社交媒體，以顯示香港人及全球的共同力量。瀏覽 #6431truth 標籤牆可到：

1. Watch 🕯️ the June 4 Candlelight Vigil 📡 live at
2. ⏰ 8:00pm：no matter where you are, light candles together
3. ⏰ 8:09pm：one minute of silence
4. ⏰ 8:30pm：end of assembly
5. Photos and thoughts at #6431truth for Facebook, Twitter ,Instagram , to show the united strength of people in Hong Kong people and around the world. visit Tag Wall:

**尚有更多街站，請留意各自地區宣傳。街站或因天氣、突發情況變動，倘未能即時通知，請諒！感激所有團體友好、義工的幫忙。

—————————————

【「六四」三十一周年燭光悼念網上集會程序 31st Anniversary of June 4 Candlelight Vigil —Online Assembly Program】

下載 download：

8:00：網上集會正式開始，市民燃點燭光
8:01：播放錄像「六四」31周年——香港人由支援到抗爭
8:09：默哀一分鐘
8:10：播放「天安門母親」群體成員尤維潔錄像講話
8:16：齊唱《自由花》
8:21：誦讀《大會宣言》
8:25：齊唱《民主會戰勝歸來》
8:30：喊口號：
釋放民運人士！平反八九民運！追究屠城責任！結束一黨專政！建設民主中國！
五大綱領，抗爭到底！
反對國安法！反對以言入罪！

8:00 pm：No matter where you are, light candles together
8:01 pm：Video – Hongkongers from support to our own fight
8:09 pm：One minute of silence
8:10 pm：Video – Speech of You Weijie, member of Tiananmen Mothers
8:16 pm：Song“The Flowers of Freedom”
8:21 pm：Manifesto of Hong Kong Alliance
8:25 pm：Song“Democracy will triumphantly return”
8:30 pm：Chanting of slogans：
Release the Dissidents! Rectify the Verdict on the 1989 Movement! Demand Accountability for the Massacre! End One-Party Dictatorship! Build a Democratic China!
Five Platforms Fight till the end！
Oppose National Security Law！
Oppose Speech Crime！

—集會完成 End of assembly—

—————————————

📡 直播 LIVE： ． ．

📑 網頁 online： ．

🕯️ 6431candle：網頁 online ．下載 download

✍️「八九六四31周年聲明聯署：真相・自由・生命—抗爭」 Statement on the 31st anniversary of June 4, 1989: Fight for Truth, Freedom and Life

Source

維園啦

美國網上係幾點？

香港時間 今晚 21：00

海外民運人士將於美東時間今日上午9時（香港時間今晚9時）舉辦全球六四31周年網上公祭及紀念大會，王丹將會主持大會，吾爾開希等八九學運領袖亦會出席、發言，香港眾志秘書長黃之鋒、台灣執政民進黨副秘書長林飛帆及日本前經濟產業副大臣牧野聖修先生亦將會在會上發言。

Source
蓬佩奧晤王丹 美國：與六四難屬同行

一定係維園

我都係去維園

去晒啲偏遠地方做乜9

唔知呢點link頂到幾耐
原先條link 已經上唔返

聚埋一齊方便比黑警一網打盡